<appManual>
    <section id="1">
        <title>Manual de ayuda de la aplicación</title>
    </section>

    <section id="2">
        <title>Funcionamiento de la App</title>
        <description>
            Esta App sirve para realizar compras de productos del supermercado Mercadona de forma digital.
        </description>
    </section>

    <section id="3">
        <title>Ventana Principal</title>
        <description>
            En esta primera ventana podemos comprobar la ventana principal donde podremos iniciar sesión si ya poseemos una cuenta,
            crearnos una en el caso de que no tengamos ninguna y si no queremos crearnos una cuenta y no tenemos ninguna podremos
            acceder a la aplicación como invitado.
        </description>
    </section>

    <section id="4">
        <title>Ventana Registro</title>
        <description>
            En el caso de que tengamos que crearnos una cuenta nueva deberemos seleccionar el botón ubicado en la parte inferior
            derecha de la ventana donde está escrito "Registrarse". Una vez pulsado este botón nos aparecerá una nueva ventana
            donde la aplicación nos pedirá que insertemos nuestros datos para poder crear la cuenta,
            Después de que introduzcamos los datos deberemos pulsar el botón que contiene una imagen de una persona,
            el cual nos creará la cuenta o también podemos pulsar el la barra de herramientas ubicado en la parte superior
            de la ventana el botón llamado "Cuenta" donde se desplegará un botón llamado "Establecer Cuenta" que tendrá
            la misma función. En el caso de que queramos volver a la ventana anterior podemos pulsar el botón "Volver"
            ubicado en la barra de herramientas en la parte superior de la ventana o pulsar el botón que contiene una flecha.
        </description>
    </section>

    <section id="5">
        <title>Ventana Iniciar Sesión</title>
        <description>
            En el caso de que tengamos una cuenta creada o esté recién creada, deberemos dirigirnos a la ventana de Iniciar Sesión,
            volviendo a la ventana principal y pulsado el botón "Iniciar Sesión". Una vez aquí Deberemos introducir nuestro nombre de usuario
            y nuestra contraseña que escribimos al crear nuestra cuenta y pulsar el botón que tiene un candado abierto para poder entrar al
            vestíbulo donde ya podremos empezar a realizar nuestras compras. También podemos iniciar sesión en la barra de tareas pulsando
            el botón sesión que nos mostrará un botón desplegado llamado "Iniciar Sesión" que tendrá la misma función. También tiene un botón atrás
            que si lo pulsamos nos devolverá a la ventana principal. En esta ventana en la parte superior derecha se encuentra un botón el cual
            reproduce un audio, el cual es una música ambiental para la aplicación, cuyo objetivo es adentrarte en la aplicación y hacerte sentir
            como si estuvieses en el supermercado original pero dentro de su domicilio o ubicación en la que se encuentre.
        </description>
    </section>
</appManual>